不捉鬼 不分化 不割席

我唔會怪前線手足 我明白前線對popo有幾嬲 如果過唔到人權法既 未再試下第二條路囉
我只係希望你地做野既時候諗下對唔對得住犧牲左既人 佢地死既死傷既傷 好多人俾人拉左
我無資格怪你地 佢地有 你地自己問下佢地佢地想唔想見到今日咁 如果你地仲問到佢地既話